簡直好似發夢咁，竟然講個樣中個樣，呢個世界係咪痴線架？？

平時都係講下笑姐
咁我口頭禪係嚇到瀨屎， 屌阿！
岩先見到有人當街撩鼻屎阿
當然咁小既事嚇唔到我啦！！！
但驚嚇既事就隨之而黎啦！！！！！！！
佢。。佢竟然，，。。。竟然撩完鼻屎就咁彈走粒鼻屎阿
仆佢個街？？ 咁過份都有既？？
撩完鼻屎周街彈！！！

重點唔係周街彈呢個行為阿你明唔明？？？？？？
重點係竟然有人撩完鼻屎唔係食左佢？？？？？？
走到彈落地下咁晒料都有？？？
個下真心係嚇左一跳，忍唔住大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大聲叫左一句：哇屌你老母！！！！！嚇到瀨屎！！！！！！！

之後。。。之後就聽到一連串既巨響：必。。必必，，必呢把啦。。。。。。 轟！！！！！！！！$

竟然瀨撚左屎阿

重點竟然原來係個阿叔瀨屎！！！，佢畀我個一下大叫嚇到佢當街瀨左屎！！！！！！！！

但係唔爭氣既我都隨即畀佢瀨屎既巨響嚇撚到瀨左屎。。。。，。。。。

善心打破0回應